日本亞馬遜據報停止直接銷售華為產品

中國電訊設備生產商華為，繼續受到多國的科技企業封殺。

日本傳媒報道，日本亞馬遜已經停止直接銷售華為產品。

微軟日前宣布，旗下網店將華為的手提電腦下架。

打倒外國勢力，支那又贏
支那狗唔會比日本仔有高科技

支那每半日就贏一次

小日本欺我國無人